開始有人代發聲明，代發表唔裝修360，代發表重開吐露港

用自己去傾條件，
有咩居心，大家好清楚

推

依家全世界都知我地不割不分化
對家利用嚟點變陣都好正常

個d五毛吹風話唔裝修360同想道歉真係笑撚到我
好似唔撚記得左福建幫斬到手足斷手斷腳又死

同班盲毛傻閪講道理

鬥快起大台

推
中共靠嚇唔掂就得番造假

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動